巴絲入一入嚟 求開解或俾下意見

小弟同女朋友其實平時相處都冇咩問題
但唯一一樣野唔好就係佢同frd一齊果時都會經常唔覆機
我唔係話要佢同frd一齊玩果時都要一直覆我 報晒行蹤俾我 所以我都同佢傾過話不如同frd玩果時同我講聲 得閒再搵返我 佢都話好既 但係都係得個講字 繼續傾傾吓都會失蹤 夜得滯想問下佢幾時返 佢覆左一句就下線 野都未交帶完就失蹤 前面仲話手機無咩電 咁唔係應該係手機無電之前交帶晒啲野先正常咩 我只係想佢有啲交帶 呢個要求好過份咩

推

試下表達下你係因為擔心佢？